<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://grace818818.github.io</id>
    <title>以萨迦恩典传媒</title>
    <updated>2023-09-23T08:09:58.612Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://grace818818.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://grace818818.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>无论得时不得时，总为您编译&amp;连接最新的信息的和资源！</subtitle>
    <logo>https://grace818818.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://grace818818.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2023, 以萨迦恩典传媒</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【先见信息】5784/2024年的先知性意义-进入命定时刻的五道门户]]></title>
        <id>https://grace818818.github.io/post/xian-jian-xin-xi-57842024-nian-de-xian-zhi-xing-yi-yi-jin-ru-ming-ding-shi-ke-de-wu-dao-men-hu/</id>
        <link href="https://grace818818.github.io/post/xian-jian-xin-xi-57842024-nian-de-xian-zhi-xing-yi-yi-jin-ru-ming-ding-shi-ke-de-wu-dao-men-hu/">
        </link>
        <updated>2023-09-23T07:46:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455362604.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>作者：恩多多、约书亚、apple、约瑟哥等等<br>
出处：以萨迦恩典传媒</p>
<p>启3:8 b 看哪，我在你面前给你一个敞开的门（Dalet-5784），是无人能关的。</p>
<p>目录：</p>
<p>（一）前言：5784年的希伯来意义</p>
<p>（二）第一道“敞开的门”：“17”-命定之门</p>
<p>（三）第二道“敞开的门”：打开你我身体“神的殿”的门户</p>
<p>（四）第三道“敞开的门”：“约瑟们”的“时机之门”</p>
<p>（五）第四道“敞开的门”：敞开古老的复兴城门</p>
<p>（六）第五道“敞开的门”：敞开的东门之金门-财富之门</p>
<p>（七）总结：5784年-进入三重身份的觉醒来开门</p>
<figure data-type="image" tabindex="2"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455669795.jpeg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>（一）前言：5784年的希伯来意义</p>
<figure data-type="image" tabindex="3"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455387611.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>天父所爱的，平安！</p>
<p>我们即将走进新的一年-5784年（2023.9.15-2024.10)!</p>
<p>而每一年的开始，以萨迦的同工们都会祷告领受并结合希伯来历/根源来分享来年的启示性信息，盼望能够祝福/造就基督的身体——让我们一起走进天父的良善心意和赐福的循环！Amen！</p>
<p>在以下的启示性信息中：首先，我们将从希伯来历来分享5784年的关键性启示信息；然后，我们将从内心领受结合生活及话语来分享祂在5784年为你我打开的五道“敞开的门户”；最后，我们会分享几把关键钥匙-“如何跃进祂为你我敞开的门户”！阿们！</p>
<p>（a）从希伯来历看5784年</p>
<p>犹太人相信希伯来年历是神的启示，帮助我们了解我们生命的季节！帮助我们走进神的赐福循环！在犹太历，每一「年」（year）都有一组希伯来字母（Hebrew Letters）来代表其意义，而每个希伯来字母都有一个原始图形与所代表的意思，犹太人相信这些希伯来字母所建构出来的神的预言性启示！</p>
<p>主耶稣就同意这种说法！在马太福音5:18：「我实在告诉你们，就是到天地都废去了，律法的一点一画也不能废去，都要成全。」主耶稣在教导我们：就算是希伯来字母的大小、形状都有其永恒的意义！</p>
<p>所以，我们先从希伯来文来看希伯来历5784年，特别是80 Pey + 4 Dalet！</p>
<p>犹太人使用的希伯来历与我们日常的年历非常不同：</p>
<p>01不是数字书写，而是使用希伯来文字；</p>
<p>02这些文字的原始形态是图像，并且每个文字都有意义；</p>
<p>03假如你明白这文字的意义，上帝就可以藉此对你先知性地说话！</p>
<p>而 5784年对应着2023.9.15-2024.10，其中数字也是字母，字母本是图画。每个字母都有意思，那应该告诉我们一些关于这一年的事情和天父在新季节的心意！</p>
<p>所以，在希伯来文5780/81/82-直到5789年都是一组字母！</p>
<p>5700=“让这一年是。。。”</p>
<p>80=希伯来字母“Pey”，意为嘴巴的图画，这是一个Pey（嘴巴）季节！这是一个80的季节！代表我们处在一个使徒性性“嘴巴宣告”的季节！神的应许话语透过我们的口带出荣耀的创造/治理！先知性的意念/想象力成了话语从我们的嘴巴带出荣耀的创造/治理！</p>
<p>有趣的是在 PEY这个希伯来文字的图像里头，也是一个 BET，原文图意为：房子〔家〕（House）、神的殿或家、儿子（Son）、立约（Covenant）！位于 PET 的图像当中的这一块，也可视为一片土地！对于华人或犹太人来说，房子/家/儿子/立约及一片土地就是预表着产业的传承和治理！</p>
<p>4=Dalet （敞开的门户）</p>
<p>5784=The year of Pey Dalet</p>
<p>而5784年对应的关键希伯来图案：“84”—“Pey Dalet”！</p>
<p>5784年便是“Pey Dalet ”之年（嘴巴与敞开之门）！</p>
<p>我们先来说说“4”-Dalet，对应图案就是“打开、敞开的门”</p>
<p>可以说，5784年“Pey Dalet ”之年，是嘴巴与敞开之门之年！</p>
<p>你的嘴巴就是一把开门的钥匙，得着启示来使用它，你就发现一道道敞开的门户出现在你面前！</p>
<p>启3:8 b 看哪，我在你面前给你一个敞开的门（Dalet-5784），是无人能关的。是神话语的大能透过你的嘴巴来大大释放的一年！阿们！</p>
<p>然而，我们知道这个关键的词“门”是复数~</p>
<p>那么深爱我们的天父，将在新的一年里为我们敞开什么门户呢？又是如何打开的呢？</p>
<p>（二）第一道“敞开的门”-“17”-命定之门！<br>
<img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455405595.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<p>圣灵可透过希伯来历（字母/图案）来向我们说话，更在我们内心深处向我们说话，也透过生活所经历的来向我们说话~诸天万物都在述说祂的荣耀！阿们！</p>
<p>对我们而言，圣灵会先在我们内心深处说话（或异象异梦或内心感动），然后会在生活中经历不同的印证或记号，最后会在祂的圣经话语基础上描述出一幅启示性的蓝图信息！</p>
<p>比如，当我们在寻求天父在5784年的心意时，我们在异象中看见：一个发光的如同敞开的天窗般的“口”字形里，有一个数字“17”。</p>
<p>接着我们在生活中持续地遇见数字“17”——</p>
<p>在最近一次加油中，加油枪数字为17号，且停在我前面的车牌数字也是17号，我的车牌数字也是17号，在加油时我竟然收到一个“17块”的微信红包；</p>
<p>最近一个姊妹和我分享，她在旅行行业已经从事17年了....；</p>
<p>最近一个弟兄和我分享，他开始服侍神到现在17年了，暂停安息准备进入新的....；</p>
<p>其实，我们还刚刚从约瑟和雅各（带着整个家庭家族）曾居住的埃及歌珊地回来呢，要知道约瑟17岁被卖-开始进入生命中的命定之旅，雅各/以色列带着整个家族住在歌珊地17年（这是雅各家庭家族在此地被孵化成一个伟大国度的命定关键哦）。</p>
<p>更奇妙的是数字5784（“80+4”）的数字80对应的就是希伯来字母第“17”个字（פ）Pey，这个字母有一个基本含意“嘴巴/大大张开的口”！</p>
<p>而在圣经中，第一次直接提到17这个数字的经文，与挪亚时代的大洪水连在一起：</p>
<p>当挪亚六百岁，二月十七日那一天，大渊的泉源都裂开了，天上的窗户也敞开了。（创7:11）</p>
<p>实在没有什麽“口”，比“天上的窗户”更大的了。</p>
<p>而在创世记8:4 七月十七日，方舟停在亚拉腊山上。</p>
<p>当然，这里的“七月十七”是指：犹太民间历法的第七个月尼散月，尼散月17号，犹太宗教历法的第一个月（正月）！</p>
<p>七月十七日，便是犹太历日期的初熟节（犹太民间历法的第七个月尼散月17）——更是4000年后耶稣（我们的方舟）从死里复活-完全得胜的那天！这也是耶稣在地上的关键命定时刻！</p>
<p>而“亚拉腊”原文之意是指“咒诅逆转”。审判的洪水消退，方舟停在亚拉腊山，在新的地方咒诅是逆转的，方舟便是基督的预表逆转了所有的咒诅和失败-反败为胜！</p>
<p>所以说，“17”代表着一道命定之门/窗口，一个得胜之门/窗口，正在为我们大大打开，我们会跃进一个得胜的命定时刻！Amen！！</p>
<p>让我们再看撒上“17”章，关键人物大卫（David）的其中字根便是Dalet-4（5784年的“4”-敞开的门），大卫在撒上17章里进入一个得胜的门户/窗口，也是他进入命定为王的关键时刻，这关键一战开启了大卫命定为王的旅程！</p>
<p>哈利路亚！5784年-祂要为你我/华人 大大打开一道命定之门！透过这道命定之门，你我/华人会跃进一个得胜的命定时刻，走进一个命定身份觉醒的旅程，开启一个丰收的命定之旅！</p>
<p>Amen！或许你已经走进一个丰收的命定之旅，而在5784年—你将跃进一个关键的命定时刻（命定旅程会有几个关键的命定时刻，如大卫在撒上17章）！而耶稣说，祂就是门，就是道路，拥有打开诸门的钥匙Key，住在我们里面的KeyMan，请在未来的季节里，紧紧连结于祂，将未来的旅程交托于祂，祂将为你我大大打开命定之门，带领我们在对的时间，出现在对的地方，来成就那又大又美的事情！阿们！（天下万物万事各按其时成为美好..进入命定..)</p>
<p>（三）第二道“敞开的门”：打开你我身体“神的殿”的门户</p>
<figure data-type="image" tabindex="4"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455434692.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>默想经文：</p>
<p>林前3:16 岂不知你们（身体）是神的殿，　神的灵住在你们里头吗？</p>
<p>箴18:21生死在舌头的权下，喜爱它的，必吃它所结的果子。</p>
<p>罗8:2 因为赐生命圣灵的律，在基督耶稣里释放了我，使我脱离罪和死的律了。</p>
<p>代下 29:3 元年正月，开了耶和华殿的门，重新修理。</p>
<p>代下29:17从正月初一日洁净起，初八日到了耶和华的殿廊，用八日的工夫洁净耶和华的殿，到正月十六日才洁净完了。</p>
<p>Set a watch, O LORD , before my mouth; keep the door of my lips.(Psalms141:3 KJV)</p>
<p>诗141:3直译 耶和华啊，求你看守我的口之把手，把守我双唇的门！</p>
<p>（以希西家做的第一件事就是打开大门，就今日而言，“门”象征什么呢？）</p>
<p>结 47：1 他带我回到殿门，看哪，有水从殿的门槛下面往东流出，因为这殿是朝东的。</p>
<p>结书47:9 这河水所到之处，凡滋生的动物都必生活，并且因这流来的水必有极多的鱼，海水也变甜了。这河水所到之处，百物都必生活。</p>
<p>神所爱的，5784“敞开的门户”之年—蒙恩！</p>
<p>今天将要分享5784年“敞开的门户”（五道门户）的第二道门户：</p>
<p>打开你我身体“神的殿”的门户：让荣耀的河流涌流（结47:9）！</p>
<p>犹如林前3:16所描述，你我的身体就是“神的殿/圣灵的殿/天的门”，</p>
<p>那么你我作为“神的殿”的门户在哪里呢？</p>
<p>并且如何让这道“神殿之门”大大的敞开（Key），让里面荣耀的复兴河流涌流出来，带来洁净和更新，带来复兴和更丰盛的生命？？</p>
<p>在旧约-代下28章记载着一个邪恶的王-亚哈斯，他做了一件很邪恶的事，就是毁坏神殿里的器皿，并封锁耶和华殿的门（代下28:24），让整个以色列百姓陷在罪恶之中！</p>
<p>而在代下29章，他的儿子希西家王登基做的第一件事，却是打开了他父亲所关闭的门户-神殿的门户，并持续修理和洁净圣殿八天，恢复了以色列百姓和神沟通连接的通道，带来了新的复兴！</p>
<p>在新约下的今天，你我的身体-作为“神的殿”之门户在哪里呢？</p>
<p>我们是否如同亚哈斯一样，把这道门常关闭了？似乎把所有的恐惧、忧虑、疾病等等都关在里面了~~~</p>
<p>还是如同希西家王大大打开这道门户，持续修理和洁净...带来一波又一波的复兴....</p>
<p>哈利路亚！我们身体-“神殿”的门户就在我们的嘴巴/口里——</p>
<p>犹如诗人大卫在诗141:3原文直译— 耶和华啊，求你看守我的口之把手，把守我双唇的门！</p>
<p>Amen！我们的口就是“身体神殿”的门，而舌头就是这道门户的关键钥匙Key<sub>圣灵可透过这个钥匙Key大大打开圣殿的门户，带来洁净和更新</sub>带来生命的河流涌流<s>带来持续的复兴</s></p>
<p>Amen！当神充满你我的时候，祂最先控制的部分就是你我的舌头Key。</p>
<p>雅各书提到，人若可以掌管舌头Key，他/她就可以掌管全身。</p>
<p>箴言书提到，生死在舌头权下~~如同启动那赐生命圣灵的律（罗8:2）~</p>
<p>换言之，圣灵若能掌管你我的舌头，祂就能触摸身体的每个部位，赐生命圣灵的律在启动（罗8:2）~阿们。</p>
<p>凡是生病的部位…也许是你的肝出了问题。</p>
<p>如果你将舌头交给圣灵掌管，圣灵就能触摸你的肝脏。</p>
<p>祂可以调动全身并且掌管全身，阿们。</p>
<p>圣灵最先掌管的部位，就是人的舌头Key-身体神殿之门的钥匙。</p>
<p>祂使其成为火焰的舌头并且开始传讲神的话语！</p>
<p>如-几天前才发誓不认识耶稣的彼得却在五旬节里传讲神的话语，结果三千人得救，带来生命和复兴！阿们！</p>
<p>更重要的是-赐生命圣灵的律在你里面被启动~~~~而你我的嘴巴就是一道“敞开的门户”（5784年）~~是你我身体作为“神的殿”的关键门户，在灵里的方言pray/敬拜就是这道门户的关键钥匙Key！</p>
<p>故-5784年“敞开的门户”之年，请大大使用这把关键Key，打开你我作为“神的殿”（身体）的门户，让荣耀的河流持续地在你我的里面涌流更新和洁净~<s>让赐生命圣灵的律被启动</s>在新的一年里，让又大又美的事要发生你我生命中~~~带来一波又一波新的复兴~Amen！</p>
<p>（四）第三道“敞开的门”：“约瑟们”的“时机之门”</p>
<figure data-type="image" tabindex="5"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455474356.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>相关经文：</p>
<p>创‬41:14 法老遂即差人去召约瑟，他们便急忙带他出监，他就剃头，刮脸，换衣裳，进到法老面前。</p>
<p>徒16：25-26 约在半夜，保罗和西拉祷告，唱诗赞美神，众囚犯也侧耳而听。忽然，地大震动，甚至监牢的地基都摇动了，监门立刻全开，众囚犯的锁链也都松开了。</p>
<p>启3:8 b 看哪，我在你面前给你一个敞开的门（Dalet-5784），是无人能关的。</p>
<p>神所爱的，5784“敞开的门户”之年—蒙恩！</p>
<p>今天将要分享5784年“敞开的门户”的第三道门户：</p>
<p>为被遗忘的“约瑟们”敞开了“时机之门”-进入歌珊季节！</p>
<p>在最近的日子里，听多许多家人进入一段“被囚”的日子，感恩的是“被囚的门”已被打开，他们便得释放！Amen！</p>
<p>然而-似乎“被囚”的那段日子，近乎被遗忘<sub>犹如约瑟般</sub>~</p>
<p>其实-我们的人生似乎总有一段“被囚”的日子，或被“缺乏”所囚，被“情绪”所囚，被“恐惧、担忧”所囚，被“疾病”所囚，被“一段破碎的关系”所囚，或为福音的缘故真“被囚”。。。许多道人生的门看似打开却被关闭。。。</p>
<p>好消息的是，圣灵渴望对你我的心说：</p>
<p>启3:8 b 看哪，我在你面前给你一个敞开的门（Dalet-5784），是无人能关的。</p>
<p>“被囚”的日子已经结束，一道被释放的门户为你我敞开，一道被提升的门户为你我敞开，一道被供应的门户为你我敞开，一道医治的门户为你我敞开，一道祂预备的Kairos 时机之门为你我敞开，一道传福音的新门户为你我敞开，一道恢复补还的门户为你我敞开。。。(赛61：1-7节）！</p>
<p>赛‬61:7 你们必得加倍的好处，代替所受的羞辱；份中所得的喜乐，必代替所受的凌辱。在境内必得加倍的产业；永远之乐必归与你们（原文作“他们”）。</p>
<p>哈利路亚！在你我的门户前面，祂正在预备一个歌珊地的季节，犹如祂为约瑟及整个犹太民族所预备的<sub>在世界饥荒的日子被保守，被兴盛，被分别为圣，被提升</sub>被孵化出命定和国度~Amen！</p>
<p>在歌珊的季节，你会被提升，你会有来自圣灵的策略，来管理歌珊的“丰收收成”！</p>
<p>哈利路亚！这就是你我在新的一年-5784年-敞开的门户之年—所当拥有的盼望和应许！在应许中站稳，兴起发光吧！神所爱的约瑟们！阿们！</p>
<p>而当你我的心被神的Rehma话语（当下的启示话语）和应许充满时，你我的心如此持续的信，你我的口也如此持续的说话/宣告，你我的生命便开始持续的如此经历了！（犹如最奇妙的救恩神迹-岂不是就在你我的心和口里发生的吗？Amen！（林后4:13节，箴言4:23，箴言18：21）</p>
<p>（五）第四道“敞开的门”：敞开古老的复兴城门</p>
<figure data-type="image" tabindex="6"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455500958.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>相关经文：</p>
<p>启3:8 b 看哪，我在你面前给你一个敞开的门（Dalet-5784），是无人能关的。</p>
<p>神所爱的，5784“敞开的门户”之年—蒙恩！</p>
<p>今天将要分享5784年“敞开的门户”的第四道门户：</p>
<p>敞开古老的复兴城门，世代的属灵产业涌流！</p>
<p>阿们！在异象中，我们看见古老的复兴城门正在重新敞开，尤其在你所相信的城市和区域里，古老的属灵产业之井将被重新挖通而涌流出泉源~</p>
<p>（没想地上的以色列也在释放先知性记号：在最近的以色列考古中，发现了最古老的敞开城门-近五千年）</p>
<p>犹如 诗篇24：7所宣告—</p>
<p>众城门哪，你们要抬起头来！永久的门户，你们要被举起！那荣耀的王将要进来！</p>
<p>Amen！你所在城市和区域的城门（属灵和属地）的大大敞开，你们的嘴巴宣告就是一把Ekklesia的钥匙，敞开那一道道古老的复兴城门，让荣耀的君王进来！阿们！</p>
<p>犹如 以撒重新挖出世代的堵塞水井，便有活水涌流出来（创26章）！</p>
<p>‪创世记‬26:18-19 当他父亲亚伯拉罕在世之日所挖的水井因非利士人在亚伯拉罕死后塞住了，以撒就重新挖出来，仍照他父亲所叫的叫那些井的名字。以撒的仆人在谷中挖井，便得了一口活水井。</p>
<p>哈利路亚！所以在这里，圣灵给我们一个先知性的策划Key-</p>
<p>来打开你我所在城市/区域的古老复兴城门：</p>
<p>邀请你们，至少两三个组成的Ekklesia（太18:18-20）拿着圣餐，去到你们所在城市/区域的古老属灵门户，来祷告释放5784年的应许-大大敞开古老的复兴门户古老的复兴之井重新涌流，尤其是百年的教堂（无论是新教的还是天主的，如香港就有个复兴的泉源-圣约翰大教堂170多年），还有些曾经带来复兴的宣教士坟墓（他们曾经就是复兴的城门窗口），激活/苏醒曾经一起同工的复兴天使~，这些曾经复兴的古老城门/属灵之井犹如天上的Ekklesia在地上，走祷完这些属灵地点，再去地上职场七山领域所在地方走祷.....</p>
<p>哈利路亚！5784年-我们一起凭着信心看见—敞开古老的复兴城门，世代的属灵产业涌流在你我所在的城市和区域，进入未来的七年周期！阿们！</p>
<p>（六）第五道“敞开的门”：敞开的东门之金门-财富之门</p>
<figure data-type="image" tabindex="7"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455510323.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>相关经文：</p>
<p>启3:8 b 看哪，我在你面前给你一个敞开的门（Dalet-5784），是无人能关的。</p>
<p>赛 60:11你的城门必时常开放，昼夜不关；使人把列国的财物带来归你，并将他们的君王牵引而来。</p>
<p>以赛亚书 45：1-3节</p>
<p>1 我耶和华所膏的居鲁士；我搀扶他的右手，使列国降伏在他面前。我也要放松列王的腰带，使城门在他面前敞开，不得关闭。我对他如此说：（东门之狮子门—世界勇士/政治君王—陆上丝绸之路）</p>
<p>2 “我必在你前面行，修平崎岖之地。我必打破铜门，砍断铁闩。（东门之伯大尼约瑟门—敬拜赞美战士-海上香料之路）——诗篇107:15-16节</p>
<p>3 我要将暗中的宝物和隐密的财宝赐给你，使你知道提名召你的，就是我耶和华以色列的神。（东门之便雅悯金门—世界财富昌盛战士—海上香之路）</p>
<p>耶6：16、耶和华如此说：“你们当站在路上察看，访问古道，哪是善道，便行在其间；这样，你们心里必得安息。他们却说：‘我们不行在其间。’</p>
<p>赛62：10 当从门经过。（东门三条古道三道门户）</p>
<p>结43：神的荣光要从东门归回！</p>
<p>神所爱的，5784“敞开的门户”之年—蒙恩！</p>
<p>今天将要分享5784年“敞开的门户”的第五道门户：</p>
<p>5784年-敞开的东门之金门-财富之门（约瑟粮仓）</p>
<p>敞开的东门之金门，又称便雅悯门，更称为 财富昌盛的勇士之门（西布伦商人沿海的海上丝路）（源自汤海士列国守望十二道门划分）——对应着耶路撒冷古城门金门-暂时被封闭（耶稣再来时，降临橄榄山，然后从这道门进入耶路撒冷城）</p>
<p>这道金门门户对应着海上丝路，对应着66个国，被称为最多未得之民的门户！</p>
<p>以西结书43章，说明上帝的荣光，将从朝东的门照入殿中，回到耶路撒冷。上帝国度最后、最大的收割将在此区发生，仇敌最大的抵挡也会在此区中。耶稣从东门归回时，祂的脚将放在橄榄山，宝座要设立在耶路撒冷。</p>
<p>又被称为便雅悯门—约瑟在埃及赐与他的祝福是兄弟们的五倍，象征末后的教会将有神更大的同在、更新与祝福。全世界1/3的人口住在这块区域，这也是全世界主要拜偶像的区域，印度教、佛教、回教、新世纪思想，都在此区发源，各样精灵及死人崇拜、邪术盛行。</p>
<p>包含国家和地区：如新加坡、马来西亚、印尼、菲律宾、越南、印度、泰国、沙特阿拉伯、缅甸、柬埔寨、中-台湾省、中-香港特区、中-大陆（尤其广州泉州等海上丝路起点）、约旦、科威特、巴基斯坦、伊朗、阿富汗、阿拉伯联合大公国等等。（似乎在贫穷与财富的交叉和资源争夺）</p>
<p>愿平安和荣耀临到此门户，愿大丰收和收割临到此门户！</p>
<p>犹如 以赛亚书 45：1-3节描述</p>
<p>1 我耶和华所膏的居鲁士；我搀扶他的右手，使列国降伏在他面前。我也要放松列王的腰带，使城门在他面前敞开，不得关闭。我对他如此说：（东门之狮子门—世界勇士/政治君王—陆上丝绸之路）</p>
<p>2 “我必在你前面行，修平崎岖之地。我必打破铜门，砍断铁闩。（东门之伯大尼约瑟门—敬拜赞美战士-海上香料之路）——诗篇107:15-16节</p>
<p>3 我要将暗中的宝物和隐密的财宝赐给你，使你知道提名召你的，就是我耶和华以色列的神。（东门之便雅悯金门—世界财富昌盛战士—海上香之路）</p>
<p>在未来的日子里（未来的七年周期里），我们在异象中看见这道金门正在大大的敞开，荣耀的君王要进来，许多的华人也将走进这道门户的许多国家，极大的丰收和收割将大大的发生，最强烈的财富争夺和灵魂争夺在此区域发生，愿灵魂和财富在神的荣耀浪潮中一同被收割！阿们！</p>
<p>（七）总结：5784年-进入三重身份的觉醒—带出话语的权能来开门</p>
<figure data-type="image" tabindex="8"><img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455527960.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>相关经文：</p>
<p>箴 18:21 生死在舌头的权下。喜爱他的，必吃他所结的果子。</p>
<p>太 8:8 百夫长回答说，主阿，你到我舍下，我不敢当。只要你说一句话，我的仆人就必好了。</p>
<p>太 8:9 因为我在人的权下，也有兵在我以下。对这个说，去，他就去。对那个说，来，他就来。对我的仆人说，你作这事，他就去作。</p>
<p>太 8:10 耶稣听见就希奇，对跟从的人说，我实在告诉你们，这么大的信心，就是在以色列中，我也没有遇见过。</p>
<p>太 8:13 耶稣对百夫长说，你回去吧。照你的信心，给你成全了。那时，他的仆人就好了。</p>
<p>彼前 2:9 惟有你们是被拣选的族类，是有君尊的祭司，是圣洁的国度，是属神的子民，要叫你们宣扬那召你们出黑暗入奇妙光明者的美德。</p>
<p>徒 3:25 你们是先知的子孙，也承受神与你们祖宗所立的约，就是对亚伯拉罕说，地上万族，都要因你的后裔得福。</p>
<p>约 17:22 你所赐给我的荣耀，我已赐给他们，使他们合而为一，像我们合而为一。</p>
<p>创 1:26 神说，我们要照着我们的形像，按着我们的样式造人，使他们管理海里的鱼，空中的鸟，地上的牲畜，和全地，并地上所爬的一切昆虫。</p>
<p>神所爱的，5784年蒙恩！（2023.9月15日落开始-2024年10月）</p>
<p>从犹太历5780年开始的10年（5780-5789年），是「PEY」（希伯来文「80」的意思）的十年，这是一个新季节的开端。</p>
<p>而过去十年，犹太历5770- 5779年是建构在「70」   希伯来字义「Ayin」（眼睛）上，这代表的是属天的眼光，我称为「先见」的十年。神赐给我们一种先知性的眼光和先知性启示的十年。</p>
<p>而犹太历5784年的「80」希伯来字「פ」是口的意思，意谓着我们将从「先知眼光」前进到「使徒性宣告」的十年！也是使徒性收割的十年！</p>
<p>而5784年：是Pey Dalet 门户（80+4）的一年！是一个嘴巴宣告的季节！更是透过你的嘴巴-带出话语的权能—来大大打开门户的一年！你的嘴巴就是一把开门的钥匙，得着启示来使用它，你就发现一道道敞开的门户出现在你面前！启3:8 b 看哪，我在你面前给你一个敞开的门（Dalet-5784），是无人能关的。是神话语的大能透过你的嘴巴来大大释放的一年！阿们！</p>
<p>圣经说我们的话语大有权能，甚至说生死都在我们的舌头权下，但在生活中未见得我们在正确使用话语的权能，或者使用了却未常见权能的彰显——除非我们持续进入身份的觉醒，越发意识到我们在基督里是谁，便持续进入话语的权能！阿们！因为我们口中的话语大能系于我们在基督里的身份（使徒性的觉醒）！</p>
<p>在旧约中，受膏的君王/祭司/先知的话语是大有权柄和影响力的——</p>
<p>当君王说话时，魔鬼都要逃跑，众山要移动，带着治理影响力；</p>
<p>当祭司说话时，带下神的介入，影响事情的逆转和得胜；</p>
<p>当先知说话时，代表神释放预言，说出看见的美好并同时彰显大能！</p>
<p>哈利路亚！话语的权能是与你的身份联合为一的！话语的权能彰显联结于你在基督里的身份觉醒！</p>
<p>在新约中，我们看见马太福音第8章一幅有趣的画面：</p>
<p>太 8:8 百夫长回答说，主阿，你到我舍下，我不敢当。只要你说一句话，我的仆人就必好了。</p>
<p>太 8:9 因为我在人的权下，也有兵在我以下。对这个说，去，他就去。对那个说，来，他就来。对我的仆人说，你作这事，他就去作。</p>
<p>百夫长是明白话语的权能是联结于身份的，他知道耶稣是谁，有着特别的身份，只要耶稣说一句话，就可以穿越时空医治他的仆人了（太8：13）！</p>
<p>在新约中，我们看见耶稣带着三重身份的荣耀来到犹太人中：</p>
<p>耶稣曾经带着最大君王的荣耀来到犹太人中，犹太人却拒绝这份荣耀，并把这个“犹太人的王”钉在十字架上；</p>
<p>耶稣曾经带着最大先知的荣耀来到犹太人中，犹太人却拒绝这份荣耀，耶稣在路13：34说：耶路撒冷啊，你常杀害先知！</p>
<p>耶稣曾经带着最大祭司的荣耀来到犹太人中，犹太人却拒绝这份荣耀，祭司长和法利赛人都想杀害祂！</p>
<p>然而在旧约时代，三重身份荣耀未曾可以同时降临在一个人身上，祭司荣耀临到利未，君王荣耀临到犹大，先见荣耀临到以萨迦！大卫王带着君王荣耀，撒母耳带着先知荣耀，亚伦带着祭司荣耀！</p>
<p>然而现在，耶稣带着三重身份荣耀住在你里面，在基督里你拥有着三重身份荣耀！这是神儿子的荣耀，受造之物和万物，切望等候神的众子显出来（罗 8:19 ，创1：26）！这是神的众子带着三重身份荣耀彰显出来的时刻，也是万物复兴的时刻！阿们！</p>
<p>可见，你的话语权能联结于你在基督里身份的觉醒！当你持续进入身份的使徒性觉醒时，你便开始越发释放话语的权能，带下天父的心意和国度的治理！阿们！</p>
<p>神所爱的，惟有你们是被拣选的族类，是有君（王）尊的祭司，你们是先知的子孙，带着这三重身份荣耀的认知和启示走进新的季节吧：兴起发光！阿们！</p>
<p>5784年-敞开的门户之年（启3:8 b）！你的嘴巴就是一把开门的钥匙，得着启示来使用它，你就发现一道道敞开的门户出现在你面前！你将轻松的走进一条不一样的应许之路！你将走进一条丰盛的命定之路！阿们！</p>
<p>谢谢咖啡支持<sup>_</sup>：<br>
<img src="https://grace818818.github.io/post-images/1695455794551.png" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
</feed>